export default [
  {
    id: '1',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'poland',
    },
    question: 'Które miasto jest obecną stolicą Polski',
    correct_answer: 'Warszawa',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '2',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'United Kingdom',
    },
    question: '2. Które miasto jest obecną stolicą Anglii',
    correct_answer: 'London',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '3',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'pomorskie',
    },
    question:
      '3. Czy woj. Pomorskie jest województwem o największej liczbie jezior?',
    correct_answer: 'Tak',
    incorrect_answers: ['Nie', 'Wątpię'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '4',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'PL',
    },
    question: 'Które miasto jest obecną stolicą Polski',
    correct_answer: 'Warszawa',
    incorrect_answers: ['Gdańsk', 'Kraków', 'Mońki'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '5',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '5. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
  },
  {
    id: '6',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '6. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '7',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'England',
    },
    question: '7. What is the highest peak in England?',
    correct_answer: 'Scafell Pike',
    incorrect_answers: ['Mount Suffolk', 'Ben Nevis'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '8',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '8. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '9',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '9. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '10',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict2: 'London',
    },
    question: '10. The worst pies in London?',
    correct_answer: 'Yes',
    incorrect_answers: ['No'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '11',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'California',
    },
    question: '11. The greatest country in the world?',
    correct_answer: 'USA',
    incorrect_answers: ['Kazahstan'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '12',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'warmińsko-mazurskie',
    },
    question: '12. Stolica Warmi i Mazur',
    correct_answer: 'Olsztyn',
    incorrect_answers: ['Elbląg', 'nic', 'Ostróda'],
    tip:
      'Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. Ut enim ad minim veniam, quis nostrud exercitation ullamco laboris nisi ut aliquip ex ea commodo consequat. Duis aute irure dolor in reprehenderit in voluptate velit esse cillum dolore eu fugiat nulla pariatur. Excepteur sint occaecat cupidatat non proident, sunt in culpa qui officia deserunt mollit anim id est laborum',
  },
  {
    id: '13',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'poland',
    },
    question: 'Ile nagród Nobla zdobyli Polacy (2019)?',
    correct_answer: '9',
    incorrect_answers: ['1', '17', '8'],
  },
  {
    id: '14',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'poland',
    },
    question: 'Jaki jest najwyszy szczyt Polski?',
    correct_answer: 'Rysy',
    incorrect_answers: ['Gerlach', 'Giewont', 'Kasprowy Wierch'],
    tip:
      'Najwyzszy szczyt Polski - Rysy, mierzy 2499m n.p.m. i jest niższy od najwyższego szczytu Tatr (Gerlach) o 153m',
  },
  {
    id: '15',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'poland',
    },
    question: 'Czy znajduje się w Polsce pustynia?',
    correct_answer: 'Tak',
    incorrect_answers: ['Nie'],
    tip:
      'Jedyną w Polsce (i w Europie) pustynią jest Pustynia Błędowska. Jest pustynią pochodzenia antropogenicznego, czyli powstałą przez działalność człowieka',
  },
  {
    id: '16',
    type: 'question',
    reason: {
      countryRegion: 'poland',
    },
    question: 'W jakiej miejscowości znajduje się geograficzny środek Polski?',
    correct_answer: 'Piątek',
    incorrect_answers: ['Środek', 'Łódź', 'Kołoząb'],
  },
  {
    id: '17',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'pomorskie',
    },
    question: 'Jakie miasto jest miastem wojewódzkim?',
    correct_answer: 'Gdańsk',
    incorrect_answers: ['Gdynia', 'Grudziądz', 'Śledziowo'],
  },
  {
    id: '18',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'pomorskie',
    },
    question: 'Jaki procent powierzchni woj. Pomorskiego to lasy?',
    correct_answer: '36%',
    incorrect_answers: ['50%', '12%', '70%'],
  },
  {
    id: '19',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'pomorskie',
    },
    question: 'Ile parków narodowych leży na terenie woj. Pomorskiego?',
    correct_answer: '2',
    incorrect_answers: ['0', '4', 'wszystkie'],
    tip:
      'W woj. Pomorskiem znajduje się: Park Narodowy Bory Tucholskie i Słowiński Park Narodowy. Jest również 11 parków krajobrazowych',
  },
  {
    id: '20',
    type: 'question',
    reason: {
      adminDistrict: 'pomorskie',
    },
    question: 'Co oznacza bretkowanie w j. kaszubskim',
    correct_answer: 'randkowanie',
    incorrect_answers: ['kolczykowanie', 'nie ma takiego słowa', 'bredzenie'],
    tip:
      'Bretkowanie oznacza także chodzenie ze sobą, spotykanie się a nawet bardziej intymne kontakty dziewczyny z chłopakiem',
  },
];
